如果再打仗日本仔會係咩角色

俾人打死定可以獨善其身

再打仗對日本同德國呢兩個國事係好事,站隊站得啱贏咗可以洗走以往既標籤

常規戰無論支那定泡菜都會被架仔封死海岸,準備縮入閪食樹皮

但支那既炮同核彈應該會打死架仔
人力都係
其他輸哂

支那啲炮同核彈假架

屌所以話常規戰,玩核彈就屳球產啦

車大炮就勁,匪軍有炮射程打到日本

一打核戰啦根本咩國防都多撚餘

核彈就收皮啦
冇得講

人力未必輸
日本都玩緊ai無人艦
以經有試作艦

講空中戰力 日本f35雖然小批量但以經實戰得

講水下 蒼龍比094好太多 095就唔記得咩性能

講飽和攻擊 有愛國者頂
佢又唔驚你炸左d機場 反正佢用f35b 係山區垂直昇降你吹得佢帳咩

最後唔好唔記得第7艦隊既機地係日本
一支第7艦隊 都夠玩
仲有後面既第三艦隊
南海下面既第五艦隊

傻啦
中共會同你核彈攬炒??

如果打仗, 中共只會做番晚清既野, 即係割地賠錢, 換外國停戰
之後中共繼續貪污, 魚肉百姓

你以為中共真係咁愛國

中國人:要不是我們去日本消費，日本早就完蛋了

日本潛艇真係可以封殺支國一段時間 10式應該都頂得住支國99式坦克

中日 無乜可能打陸戰

中國唔會攻到上 日本本土
日本都無興趣再侵華

雙方最多打多次甲午戰爭, 打空戰, 打海戰

基本上宜家所有一線大國一抽一都已經係MAD啦

其實日本仔係想打杖洗底

站隊
埋堆

有高達應該唔怕輸啦

超人迪加

多加推廣粵語地道用詞

坦克都係令去打近岸防守姐

十式同九九好難講 始終十式聽講個甲係有D問題...
九九吹到好勁 但...係咪真係打得既真係...
不過十式近岸防衛都可以既 九九都上唔到陸
2個都唔會點打架啦

美日台一定聯軍唔洗諗

隻揪支那東海都過唔到洗咩打陸戰

群p既加埋美國台灣更加唔洗諗有船出到海

主角，好似WW2英國咁

支那得一部爛鳩航母，冇制空權過到台灣海峽先算啦

001最多都係裝得24架j15
比埋001A 同002佢
夾埋3隻再連埋2隻075
都叫有5隻既
但有艦又冇機 on99既⋯

新果架艦載機好似on99咁上唔到艦
同俄佬買su57吧啦